09:40 啱啱排龍尾打緊蛇餅

09:40 啱啱排龍尾打緊蛇餅

頭先排咗一粒鐘

有邊個地區唔洗半個鐘

7:10 去排，20分鐘OK

票站未開就已經去排
由排去到投完都要四個字

730 開門衝去排都搞左半個鐘
點知一望番轉頭條隊 慢多兩步就排夠一個鐘

屌

有冇人係等少人啲先去

好波

係邊度等睇住知道幾時少人 ？
現場 ？

10：40 啱啱投完

啱啱一個鐘

投票站要人！！！

排咗個半鐘

現場而家少咗一大半